真係好撚憎d有條件既人貶到自己一文不值

日日係咁轟炸人話自己又肥又樣衰又冇仔冇人要冇人關心真係好撚柒鳩煩啊！講到口都臭埋都未厭

你真係覺得自己差唔緊要，
問題係話自己樣衰，轉個頭又chok哂樣post上Instagram呃成千個likes，d狗公即刻仆出黎關心女神；明明波大腰幼長腿但就成撚日話自己肥，腿又粗。屌你老母咁肥咁粗就唔好著背心短褲嬲屌裙啦笨
明明係靚女但話自己柒，踩到自己地底泥咁係係咩心態？

反而d真係樣衰果d就覺得自己樣中上好身材 自信心爆棚 咩世界？？

唉，我都好柒 又矛女cow，巧橙

[img]圖片網址 [/img]

屌你老母咪撚抄post啦

乞鳩人憎

咪臭係！

抵你一世無女 樓主垃圾

仆街食屎狗

唔尊重版權

正垃圾嚟

好可愛

台狗最鍾意抄野

含撚啦仆街 真係一字不漏copy 屌

咁你快撚啲死

你以撚後自生自滅

唯獨呢樣唔好

咩台狗

我哋嘅友誼係咁先

友情的小船說翻就翻

先撩者賤

要我為你做牛做馬做魚都得

我係賤人

女人心海底針

好撚煩 歪要今日玩 屌你